沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十四）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

大師兄，阻力圖好似錯version

師父, 徒兒來了

\|/

大師兄今次咁快手

萬里長城長又長
我的尾水比它長
師父\|/

估計沈門係樓股台推得最快嘅幾個專題post之一

跟師傅玩對沖會死人

蝕晒啲手續費又冇對沖晒啲盈利

師傅繼續睇淡700

繼續Happy ！

有冇人有揸1088

根據5行劇本, 聽日再落25000

越睇淡我越放心

我799有救, 多謝師父

你已成功通過考驗！

多多少少上注香先 \|/

【大師點睇】一文講晒科網股！沈大師：藍籌一樣有妖股

今日科網股爆小股災，訊匯證券行政總裁「沈大師」沈振盈認為，「科網股起碼傷一排，唔好諗住好似之前咁升，如果睇好後市，不如將科技股獲利換馬好過」。

葛咸城研究今再發報告插瑞聲（2018），瑞聲中途停牌。大師表示，「葛咸城Report，冇提供證據，只係指控；瑞聲冇提供證據去澄清，只係口講。」他表示，瑞聲已升一段時間，「大把人有獲利空間，自然不立危場之下，一定沽。」

「瑞聲已經傷咗，好難上得返。咪同其他渾水報告釘過一樣咋嘛。（藍籌嚟架喎）即係咁講，藍籌一樣有妖股同老千股，大家唔係未遇過呀嘛？妖股當然唔局限二、三線股，藍籌一樣有，或者藍籌做大股東嘅股份，你諗吓當年幾隻Dot Com。」

至於其他科網股今日一同遭狠沽，他表示只是火燒連環船，至於今日再破頂的騰訊（700），「騰訊我會覺得係好鬼，點解聽日除淨？大家見個勢靚又貪收息，咪今日扯到高一高衝入去。」他表示，「騰訊我只睇一樣嘢，技術走勢！今日大成交，比平時高一倍，扯上高位，跟住跌返落黎，咁你話係基金沽貨定基金買貨？」

他表示，「騰訊仍然都係嗰句，唔好諗月供、唔好諗長線，呢啲位唔係長線，應該短期唔好買。」

事實上，「沈大師」上周初已講明，恒指到25200至25300點附近會出現調整，而的確恒指曾上試25400以上，但即日打返落黎，今日恒指收報25136點。

//師父又嚟，筆者早前指出。。。。屌

今日被敵人回馬槍暗算
此仇不報非君子！

冇貨，想追QQ牛，但又驚接火棒

師父鳩撚屎屎係度認屎認屁

屌你老母，咁你隻超智能係乜撚野。

今日科網股爆小股災，訊匯證券行政總裁「沈大師」沈振盈認為，「科網股起碼傷一排，唔好諗住好似之前咁升，如果睇好後市，不如將科技股獲利換馬好過」

葛咸城研究今再發報告插瑞聲（2018），瑞聲中途停牌。大師表示，「葛咸城Report，冇提供證據，只係指控；瑞聲冇提供證據去澄清，只係口講。」他表示，瑞聲已升一段時間，「大把人有獲利空間，自然不立危場之下，一定沽。」

「瑞聲已經傷咗，好難上得返。咪同其他渾水報告釘過一樣咋嘛。（藍籌嚟架喎）即係咁講，藍籌一樣有妖股同老千股，大家唔係未遇過呀嘛？妖股當然唔局限二、三線股，藍籌一樣有，或者藍籌做大股東嘅股份，你諗吓當年幾隻Dot Com。」

至於其他科網股今日一同遭狠沽，他表示只是火燒連環船，至於今日再破頂的騰訊（700），「騰訊我會覺得係好鬼，點解聽日除淨？大家見個勢靚又貪收息，咪今日扯到高一高衝入去。」他表示，「騰訊我只睇一樣嘢，技術走勢！今日大成交，比平時高一倍，扯上高位，跟住跌返落黎，咁你話係基金沽貨定基金買貨？」

事實上，「沈大師」上周初已講明，恒指到25200至25300點附近會出現調整，而的確恒指曾上試25400以上，但即日打返落黎，今日恒指收報25136點。

再睇淡科網股放心哂

據統計
師父加蘋果係最強組合！

無左件事

睇定d 先，睇埋今晚老美同ADR 先啦

仲有十推十輸，隻隻平均跌3/40% 師父豪瀨不認帳。

條粉皮早兩日話大行重貨齊撐2018，今日停牌口面唔同晒 仲話一定沽，開返等我睇吓搵唔搵到位入少少掌佢咀

雙劍合壁
聽日師父五行都話升
大家都係等星期一先做嘢好啲

朱兄買貨記得通報一聲

你買哂兩邊，我買咩你都賺啦

師父又上東網live

兩大黑仔係到決鬥

探子速速回報！

師父有咩啟示,開緊工,睇唔到

屌，難怪美斯都要拜佢為師。

放左牛轉手買熊

沈門去到第二十四區又比之前強大，入門弟子愈來愈多，前排沈門仲上埋蘋果知名度大增！有瀨各元老及師兄弟，繼續殺殺殺！

師父條仆街好閪無恥。
前言不對後語。

又要大師兄講返當年師父轉身既仆街野...

唔係實牙實齒嘅要小心佢鳩噏講完唔記得

700 俾人玩到豪子股咁大上大落，冇貨唔好追啦

要睇下聽日可唔可以收復失地／唔急跌
呢排美國啲科技股都好似一般

有冇其他板塊可以一戰

大師塊撚面皮到底有幾厚

正評留名上香\|/

信師父五行 🐻🐻🐻

上香\|/

好明顯差超兄神聖既一注啦

之前又話2018有大行撐
食屎狗，正撚頭

三師兄你追左？

師父又同妹妹仔玩手機,BTW個妹妹仔幾可愛咁

岩啦，屌師父屌得大力，佢先識燈！

你仲未熟讀師父嘅指示
大師兄已經講咗好多次啦

又玩波仔？

呢條妹妹仔冇波,師父望都費事望

師父個身斜晒過去乜事？又講QQ同2018

我勤讀實戰理論，無追2018。但師父太仆街，睇唔撚過眼。

師父：我就係要呢d波幅

屌

有冇師兄做文字講解／總結

無睇哂，但話qq 唔值。

qq 唔值現價定今日高位先

仆街頂左成日先急回

師父live重點

1. 會穿250，區間248-253
2. 繼續唱淡科網股，700
3.祝福內銀，叫沽700月供內銀
4.減磅，買put輪對沖，渣現金，繼續等下先
5.瑞聲單野如師父所料
6. 寧渣941都唔渣聯通
7. 388 要等恆指260 大成交先會爆多10幾蚊

其他師兄弟可在補充

傳聖喻專員

本身mark左幾隻內銀 依家都算高一路等緊 多謝師父

師父祝福嗰啲你都想撈底？

可以set 低啲買入價

跌番落去到時師傅就一如筆者如料架啦

無錯

跟住睇淡佢

師父叫得月供內銀，應該長期睇好

師父轉身9up 最叻，得樓佢係唔轉身。

夜期
25,034 (-123)

跌多d,跌到落225買貨

大家成手牛，應該一班師兄去左IFC

下星期師叔開show,自己醒水啦

條撚屌轉身快到
好似無幾耐前先話388連170都唔值

你理撚得我吖.jpg

要留意

5%有冇呀
等師傅俾多三個大祝福，你隻內銀等收屍啦
留意返992

原先想係195入返388牛，依家要再諗諗

5.18 入1398
我都知自己on9

你係咪玩野呀，今日收市計，你都係唔見 0.1(>2%)
冇5%息(實收)做咩要買內銀

幾時？

條仆街好撚無恥

師父 live 總結：
聯通

兩舊屎，其中一舊冇咁難食
三隻中佢今日跌得最多

內銀都夠殘啦，仲搞佢

所以我咪on9 左囉

內銀個PE已經好低

空倉等緊位入 有無咩指示

等師叔

師父能在這個鱷魚潭
英雄地嘅股市厄立不倒
絕非僥倖！
憑嘅就係一樣野！

買左25648熊
等師叔發功

師父面皮厚唔厚過萬里長城？

內銀睇息多
支那洗金融系統，唔多唔少都關佢地事

應該同水尾一樣長

面皮厚撚過鯨魚皮
口水尾長撚過長城

師父，我屌爆你個嘴，馬后炮，認屎認屁呃飯食

今日返工好撚嬲
發洩完，心情舒暢

做得好，師父唔屌唔成材！

記錄:沈振盈 騰訊$255下短炒 本身持有騰訊指數熊證|2017年05月18日
By callpullababy

師父

有冇機會俾師傅食到質子熊，佢就黎冇飯開

師父街邊執煙頭食，都食飽。
唔使我地擔心。

師父都幾撚慘

師父又打救瑞聲

內銀唔掂個市冇運行

師父就係想咁，佢已算好哂啦。

大細貓走勢唔錯

師父愛股你都搞？

未入夠貨啊

放肆！
要發洩出聲丫馬！
志玲妹！過去幫下佢！

大師兄好無私

多謝師父比位我入貨

我都未夠得，半倉

成4張嘢驅風咩

牛師弟好串 大師兄最愛其中之一

原來啊嫂

迷你神柱到!

美股

*實戰理論：洗倉潮後逐步加貨*
2015年06月30日

恒指一度跌逾千點，現水平已到超賣水平可考慮長線吸納。A股今次調整已殺盡孖展倉，港股亦已洗太平地，投資者可逐步增加持貨

2015年06月30日
恒指收市 : 26250
A股收市 : 4277

*沈振盈:6月尾已沽清所有正股股份*
2015年9月06日

6月尾已沽清所有正股股份，只餘下約兩成資金短炒衍生工具，正好避過7、8月的大跌浪

難得大師兄當wifi 咁share, 你就好好醜醜玩返一晚啦。 我排三手

師父好撚仆街，玩9 d 散戶

講得出咁嘅嘢
段數之高，簡直世間罕有
究竟師父仲配唔配做人呢？

師傅祝福內銀，仲揸唔揸國指

我參透到
佢係叫人買貨 自己沽貨

正仆街 叫人接佢d貨

屌，師父口口聲聲話要維持股壇既正義

倒升

升幾多

面對師叔咪又係要跌

藍師兄真係好想重貨

師父邊有主持正義㗎?包裝嚟嘅啫，睇佢早兩日話大行重貨齊撐2018,暗示抄底，今日即時唔同晒，佢老味講得出咁嘅嘢都唔係人嚟嘅

唔係唔係
佢只我眾多性奴之一
佢身世好可憐
佢阿嗲當日在尾水城被我軍殺害
我見佢樣靚身材正，所以收為性奴

有邊個人唔想係低位全倉

你地誤會佢啦
佢叫長線吸納呀，長線最起碼都講10年，講長線投資梗係公用股啦，睇返15年6月個價同依家個價全部都升突啦，兩個月爆跌算什麼

你地唔準講佢壞話

咁佢對樓市會唔會

灰弟

長j贏硬！一定有一鑊跌五成！

某年某月某日：
筆者最感驕傲的是，多年來憑著獨立思考，一直力排眾議，苦口婆心的勸說大家要小心樓市爆破，
看！正如筆者所說，現今樓價已跌超過五成，現在回到五萬元一呎了！

呢樣就冇問題，除非生果影到佢去排納米樓，就要捱跌20%跌，2年回氣

咁就放心啦

師父一向升市睇升，跌市睇跌，總之比市場墮後或超前好多，永遠唔同步嘅，唔能夠話佢燈，只係時間唔啱，但就跟佢買要去IFC

頭先幫師父影嘅
真係好似

嘩大師兄兵行險著!!

以前高登真係照BAM

美股只震一日倉

師父唔知要贏幾多一二百點量子熊
先追到响2010年無買樓嗰條數呢？

咁都bam？
咁又唔講到以前高登咁on9

忍唔住要留言，大師兄小心

大多民眾都關心大師兄

0k有心有心
呢張野
我之前响高登見人PO都冇事

爆地雷忍唔出聲
一定係暗戀我

呢壇精彩。
我永世記得。
沈撚頭正一仆街冚家剷。

熊左是否不智

P師兄，你又搞邊科呀？ 又嚟料

火中取栗呢家野，要你彩數

堅定不移買P 兄對家

中國聯通（0762）發內部通告，指陝西省分公司在2012至2016年期間業績造假，形容事件的嚴重程度「在中國聯通歷史上是沒有過」。中國聯通股價今日跌3.21%，收報10.24元。

朱師兄

諗住食幾格就走

師父d料邊度黎

睇下邊個黑仔d

牛皮

師父又好high

《彭博》引述一份內部文件指，中國聯通集團公司發現旗下陝西聯通有虛增收入、利潤和資產行為。該份文件日期為4月6日，內容有關2012年至2016年期間，陝西聯通十家地市分公司中有九家參與有組織、跨部門造假，目前已有70多名涉事人員受到了查處，文件中沒有提到具體造假數字。 文件還顯示，大約17%的虛增收入來自銅川和榆林分公司；漢中分公司虛增收入逾三分之一。 據《財新網》較早時引述消息報道指，集團董事長王曉初表示，陝西聯通五年之間有18億元人民幣的收入造假，每年收入為50億元人民幣。(ch/t)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-05-18 14:39:20

可唔可以俾我走左先，我無辜ga

果然係CEO

灰弟躺著也中槍

入左少少熊有幾格係身，佢地咁玩法聽日一朝走
想玩下恆指牛熊都唔得
牛朱P你地三個玩個股時通知聲

唔會咁邪既

減少風險等於賺錢機會大左

笑撚左，灰弟被夾

ADR 24900

黑期 25100

信邊個

但道指好似升返d

兩個想賭錢
不如今個星期我地拉隊過馬交

聽日搵位入少少聯通牛先

我都有幾格熊
灰師兄

想問佢依個apps點計計到咁

睇黎我黑

跌到我入貨 直插300點

佢一入貨就跌

巴西股市跌左1成，睇黎師父又有得J

QQ未開市已經上返268

師父早晨\|/

好眼訓 訓先

希望師叔真係俾機會入貨

\l/

今日繼續跌

早晨 今日終於醒到

升緊喎

Qq多得師傅睇淡

我信5行

我都係

師傅祝福內銀國指，即刻成pat屎咁

加左注熊 64974 @0.043 20萬股

條老嘢真係

【實戰理論】蝙蝠俠再出手 震散科技股（沈振盈）（MAY 19）

2017-5-19 9:00:54

「葛咸城」再度出招，推出瑞聲（2018）報告第二part，即時令其股價急跌一成，立即停牌，而一眾科技股，也因而全線被震散。誰道只有細價股才有妖股，有盈利的大藍籌股，也一樣有其「妖」之處。而藍籌妖股的例子，過往亦有不少的例子，情況更甚者，是有大行的護航，做到好似是「正氣」非常，散戶的中伏程度尤甚。

其實自上周出現了報告part one之後，從瑞聲管理層的回應分析，筆者是傾向相信葛咸城的指控的。我們手中沒有確實證據，不能武斷地去話誰人是對，但從提問者及答覆者的態度及應對，已可知一二。瑞聲管理層並沒有直接地去答問題，也沒有提出澄清的証據，那又如何令市場釋疑？

最令筆者氣憤的是，大行即晚出報告力挺，敢問一句，憑什麼？大行分析員，你有証據反駁此等指控嗎？連當事人也不敢直接否認，你憑什麼去撑？此等環境，一定是叫投資者靠邊站，勿衝入去搏。結果，過去一週股價連番下挫，應該是機構性投資者不斷減持。

同琴日師父live講既一樣 師父嬲嬲豬啦

師父招靠邊站

屌你老母有無做過分析先叫人買
前幾日仲係咁吹捧
今日就打落水狗
連基本證券分析都無做過

in 5行 we trust

開個大番來已經食左糊，set左0.05

好悶

師父有分析又好，無分析又好，結果咪一樣
超智能壇野，你夠話超智能街貨不多，沽壓不重啦，結果咪 ...
仲有十推十輸呢

冇屈佢，話大行重貨必撐，依家就「獨立思考、主持正義、為股民發聲」

屌你班qq佬係到死托爛托

師父不如從政啦
講無人性同無廉恥，師父同支共有得fight

睇黎我同你不分勝負

唔上唔落

腦燒

師父轉行寫社論算啦 哂鳩氣

Qq托住

騰指

蕭若元稱7.22起不再評論內地香港時事 指與兒子有關

腦燒出事，好驚師父出事

佢同師父一樣彈出彈入 同門黎

得QQ升

阻力圖果然係大方向

匯豐都升 港交所都升

如果師傅好似行政長官咁有份講股報告
報告入面一定有短中長期策劃研究供各界人仕參考

點解唔洗全部股都升

成份股升多過跌喎

我D都係國企股嚟

668

師父

驚唔驚師叔

我夠遠唔驚，反正冇allin，跌仲好，我一路溝落去

幾遠先

不如取消晒其他股票佢，留返QQ係到，呢個星期都係睇QQ

他日股災我覺得有機會同呢隻嘢有關，唔知點解?

支爆

沈門遠王

佢大到咁又炒到咁高，成10%。佢一散水時就
不過尋日佢回時都係其他股頂住個市。個市都係牛，唔俾落

依家升左咁耐上升空間係咪又係咁多？係繼續升橫行定落？要炒起個市佢要吐返啲資金出黎先有得玩，如果唔係個個開QQ有賺冇蝕其他股仔邊個玩

今日升唔升到100點

所以d 股仔無咩升過 師父快祝福

如果佢敢祝福，可能睇唔到聽日日出

祝福中共

好多股都冇料到，尤其國企。得返騰訊有人玩咁

好靜

所以好煩，成個股市好似冇其他股票存在咁

唔講唔覺原來25000

又到本月沈門訓教時間

但一堆股票仲係幾個月前的位置

好似話人仔唔掂
成日係到磨，跟下啲強勢股好過

國指上過10700之後就唔知做緊乜，然後恆指就俾700推到上25000。

係，我果d 都係。升升下又比人沽空，同二萬二個價差唔多 不過好彩d 息率唔差，都可以收返一排息。

內銀 油股都落緊

正常嚟講恆指25000，國指老早就應該12000以上。

我冇700可唔可以俾條生路黎行下
可能對沖做得太好，幾萬牛熊，郁得3%

師父最祝福國指

但國指又有大陸資金力保，完全跌唔落。所以真係

又有國策打返落黎升唔上

對打式維穩

Qq 941好似話會入國指 ？

師兄弟係咪諗住訓到三點九 大師兄一定又悶到訓著左

隻揪成功？

FYI 我最後無入到恆牛

沈門fight club

不過入左騰牛

Fat fat

大師午間教路：別輕舉妄動
訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股昨日下跌後今日略為反彈，不過瑞聲科技(02018)遭沽空機構狙擊之後，個別科技股今日表現仍較差，預料大市短期仍處膠着狀態，恒指在25,300點有阻力，支持位在24,800點。大師教路，今日別輕舉妄動，而金價略為回吐後，可以黃金作避險工具

d 前輩訓哂教

師父條撚屌同時俾支持同阻力

有阻力！！！

掂呀

又區間移動大法？

下星期條仆街一定丁期結，而且又有師叔

藍師兄最期待既畫面

已成例菜，屌佢老味hea寫

炸散班老散

佢有邊個月唔丁期結轉倉，叫人靠邊站

253阻力

700又黎

裝香\|/

留名睇RSI破百

騰訊張大細枱連開60鋪庄 啲師奶圍住曬

見到蟹貨區269入都有得賺

等睇700之後連開60鋪閑

當師父唔再睇淡佢，佢地就

有阻力啊黎料啦各位

上

P 弟... 可以買熊嗎？

睇埋下句，有支持位呀

唔通要彈上彈落？

屌，但又叫人唔好輕舉妄動
即係 long 晒兩邊？

其實日日師父都叫人唔好買貨住,不論係23000, 24000或而家25000以上.
咁究竟幾時先係買貨既時候?

佢係股市屬於執煙頭食、斟茶遞水拎毛巾嗰種老散，係咁上下啦

邊有咁簡單！

套餐！

百鳥歸巢！

下個星期師父saving mode +師叔
咁就好睇啦

我地門派個名叫沈門無限派獨立島奇幻宮。
使唔使加埋“執煙頭”三個字擴充下呢？

700咩玩法，半個鐘上半個鐘落

700 買唔買得

恆生qq 指數

原來係殺熊，即刻回

打算幾時放通知聲

26200呢快啦，成日拖

快啦

今日師父又串串貢係到j五行

J左姐係射左啦
好 又谷過

地鐵跌左咁大碌

除淨左其實減反佢除淨仲有升

師父昨天ive話騰訊唔值咁高價。
今日騰訊又270蚊。
師父好野，條芝士腸勃起了。

今日買會唔會都有息派？

冇

科技股股災呢？

信（神燈）師父無窮人 成日唱淡700現價係反映未來兩三年個價黎

應該係收咗息都補唔返

過唔過夜好

等2018開返先講啦

騰訊納入國指

有埋支持位
期權可long兩邊

出面d post好多痴L線
上番注香大師保佑 \|/

939企穩20天50天喎師傅

不如加丐幫
左乞一百點右乞一百點

有蘋果加師父
冇難度！

沈門宜家開放比大眾避難！

師傅招打狗棒法，專打落水狗
拎住支大陽/陰燭棒棒打頭

統計今年有幾多人跳樓

今年唔會，出年先會

大師話騰訊冇力上

大師話內銀內險股托上
但自己又係淡倉。即係點

欲要練功

三點九沈大師：
1.騰訊冇力上
2.留意內銀內險股
3.keep住淡倉
4.外圍因素唔可以睇小
5.有騰訊就轉返內銀內險

放心晒

師傅意思係咪想咁

放心哂姐係700繼續上，屌你老味咁重磅股升差不多2%都話無力上

沈門262

屌呀 師父快d確認升浪好冇

勁假時段搞乜

師父只會確認跌勢同叫人淡倉

匯豐尾注大插

嘩屌 師父keep 淡倉+睇淡外圍 入張先
仲要睇死700

內銀有位落 多謝師傅

知唔知點解插

其實都唔係好大
不過夠令指數郁
競價係咁架啦

唔通就算個市跌二千點
內銀內險都可以升

QQ升到三百：挾倉架啫
升到四百：尾水
升到五百：

師父 請帶領我收復失地

師傅有試過話啲股扭曲?

明白，不過收市５仔都未去到全日低位

我記得QQ有
當年日屌夜屌
得閒要搵番d資料先

日日呆坐

大戶畫圖，d鬼佬個個都係藝術家！好鬼浪漫！

師父擔心，弟子放心

咁700咪

$300

升到六百：扭曲。瞧著看。

外圍升緊

酒池肉林呀屌師父

玩3王1后

師父睇淡外圍四隻字，字字千鈞

又係師父偷睇波仔的時間了

夜期十五分鐘升70 點 多謝師父

到32000冇300
我切柒！一人一份！

留名煲湯

屌我日頭買張期指到收市會同我沽左佢架咩

聽講一通係！真係on9證卷行！

屌我就係用一通
食屎狗等我睇到夜期幾咁多開心左一陣

咁on9架咩？

買個時有得簡即日/夜期/過夜

平時用過夜

大師兄d性奴真係好鬼高質

大師兄你碌柒要小心呀

700再拆時你碌柒隨時不保

但我寧願只要一個

好彩你提一提
係唔拆細計呀吓！

Gap

Gap gap 正

會唔會700一隻單挑，個市升撚到去32000？

咁真係牛三都全城西口西面

咁細波幅

咁變相熊市３，有貨會又平又殘咁賣晒啲股票全部入700，市場情緒對非700感到極到悲觀，所有估值跌到不合理

但700依家已經牛3

700入國指，想國指今次炸上20000

樣子兄同師父都鐘意細波幅

V師兄fat fat

國指比師父祝福緊

有其師必有其徒

2828快啲落去 gap gap如律令

想睇睇聖物圖

咁國指又變700指

原本國指今年目標係160，今次有望200

瑞聲（2018）下午停牌，一批之前掃乾瑞聲call輪（認購證）的大戶損失慘重。在4月中，瑞聲窩輪曾出現異動，當時有大戶掃乾多隻行使價在90元附近的瑞聲價內輪。由於輪商發行的call輪售出街貨越多，就需要買更多正股做對沖，造成正股挾升，令當時瑞聲股價由90元附近沖上最高位116元。中銀國際股票衍生產品聯席董事葉滙豪透露，這些大戶不但沒有食糊，直至上周被沽空機構阻擊，股價開始急跌後亦沒有離場，可能由之前贏大錢變輸大鑊。

當正股停牌時，相關窩輪亦會停牌，但到期日並不會順延，持有人將蒙受時間值損失。據最新資料，目前有10隻瑞聲call輪的街貨接近100%，涉及總共約6.46億街貨，以今日停牌前價計，市值約1.23億元。該批窩輪行使價普遍在90元以上，已經變為價外，如果瑞聲長期不能復牌，可能變為廢紙。

葉滙豪指，瑞聲的期權市場並不活躍，所以輪商通常以買股票做對沖。如果瑞聲如當年漢能（566）般長期停牌，輪商可能要為持貨做撥備，亦會損失慘重。

2018停牌，開圍骰，佢老味打莊最so，港𨳊所從來保護莊家，老散話撚之你死吖 師父要為老散發出最強音屌柒佢，為正義發聲

夜期

屌佢地老味，呢兩日有邊個股評人冇出黎抽水

個個都馬後炮，邊個有師傅咁有前膽性，一睇就睇半年後既市

師父
大家唔好再鬧師父啦

邊有 仲要跟師父五行同3.9搵食

魯七最近有冇上fb做功課

你見唔到咩

冇玩 fb

七兄眾不敵寡

大膽.jpeg !!

好似冇

辛苦你啦七兄
仲有冇人上去幫拖

護門大將軍
聽多次3.9 唯有keep好倉
再睇星期一二加注就閃 避師叔

今日走左未？淡馬錫原來沽左部分貨，6億@5.023

700冇100%都有80%蹬

年中師父要準備幾多春袋畀人夾爆

Adr

700大大隻比重一定重。如果放佢入去，咁唔駛玩國指啦，國指直接同恆指同步，有意思咩

今日無乜理過個市，食完藥喺屋企狂瞓

有阻力

大師開live

不斷屌打騰訊

師傅好嬲

佢話2018單野中曬

執食枝煙先

開始有少少擔心師傅
燒山俾人封咪

繼續睇淡qq
Qq= HSI

逼師傅封咪咁傻
搞到師傅冇野做咁得閒，咁記仇既性格仲唔日日祝福佢

果次楊生係澳門同師傅相遇，持住自己大公司老細一步都唔讓，逼師傅埋牆角。搞到師傅去call g講股遲左，一怒之下三個大祝福。結果大家都知

都唔知間野幾時先企得返起身，啲小股民真係慘慘

Adr升200點

下禮拜直上262

終於聽完live
準備追700
內銀內銀險被祝福

Long左多謝師父先

師叔未到 下星期睇睇五行先

你自己簡錯即日期指或者唔夠按金姐

早呀

周末不忘上香

你岩係我唔好

咁戇鳩 SP trader個即日係指示只會放係度一日

係囉我都以為即日係成日
賺少幾舊好唔開心

其實唔關你事，點估到一通咁多鳩餘，sp trader/銀行係你個盤成交唔到，最多幫你掛既日/全日/長掛，你都成交左洗鬼佢幫你平倉咩？你要平倉自己唔識平咩！限價盤又限你100定200點定內，又冇app用，個網又load得慢，每㩒一下都要load！又唔比人用sp trader。

一通平嘛 聽聞牛牛唔錯 致富用得多會窮

師父又執煙頭食 好心啦

又認屎認屁，扮正義。
早兩日先撐2018有大戶有貨必撐，而家就反口。

睇錯就睇錯啦，又唔認。
成日話個市扭曲。
挑。

殺熊

[quote]

沈家軍上應天命

師父又再一次將頂位變支持

要連升三周以報連跌三日之仇，末將唯大師兄馬首是瞻衝鋒陷陣，殺上26200！

師父條撚頭，鳩下鳩下，真係股壇笑話。sorry，打錯字，係神話先啱

條死人滴精佬，自己平時接火棒接得多，就想出面d 散戶學佢接2018 d 火棒。屌佢老母。

沈門我至靚：

嘩 屌 名呢 師兄

我要屌十次

大師 : cup 手波，好想奶呀

二宮ナナ

拍唔拍片架

沈門我至靚，好波

沈門師兄弟 work hard play hard

沈門奉行五天工作週 星期六日只間中研究沈門經，集中call G玩樂

沈門日報

沈能夠 沈能夠

沈教會歌

你有無聽過Louie California
一燈一世界 一沽一細格

基師兄你坐左幾耐
[url]
[/url]

大師兄係咪個個星期都同師傅去澳門

為左沈門大業 坐左係師父隔離好耐

HJ 2Q
賓周都損

咁發現到師傅咁勁既原因未

有幾多媽媽睇得明

問佢地老公咪得

老婆講緊股票... hang... seng jar 2 手QQ...

菲律賓⋯周大福⋯損手爛腳

老婆：菲律賓有周大福？

er...er..... High Junction 2Q
High Junction 係股票術語
即係高位轉角,可能QQ上到高位有轉向

er...er..... High Junction 2Q
High Junction 係股票術語
即係高位轉角,可能QQ上到高位有轉向[/quote
家長gp一定係講買野
hysan 果間Jason 有QQ糖買
不過啲賓賓周圍放搞到啲盒都損晒

為左兜可以幾盡

賓妹買...周大福... 金價跌... 損損...手爛腳

可以一戰

大師兄都食呢d 架咩

戲肉就梗係入賭場啦
鑊鑊跟足師父買
不知幾爽！

呢d見慣大場面
玩咩花式都冇詐型

好似大師兄咁，見慣師父d 大龍鳳，玩咩花式轉身都無詐型。

返去搵seed先

我要屌她西

岩岩落機

唔通真係師傅？！

絕對A貨，只係盜用師父嗰名

咁又係，2018後師父仲有公義咩

講咩公義，炒股就炒股啦，講公義就係佢跌時買，炒左上去先買

利申：2.x入4沽

2018係4-5x入貨好唔好

fat 啦，全靠師父話大行撐

如果佢跌到又仲係藍籌就會入，依家不了

個個星期五晚聽番師父既錢錢錢打到黎既總結同預測真係好有啟示

咩黎？

正野

聽緊師傅發表偉論

有時我懷疑師父係咪用臀部諗野

老瑞話晒有d朵
人地敢做九佢
事前梗係同d大佬輩單左聲
你估學佢亂九咁嚟咩
人地都係搵兩個錢叫G啫
犯不着手斷丫

丫！仲有喎

師父不嬲都好鄙視d大佬輩架
點解今次覺得佢哋咁正義呢？

立功，立言，立德。
師父向聖人之路邁進

索羅斯都未撚驚過，師父點會驚老瑞呀？

等緊五行 希望可以加注

上香先

求風調雨順

上香

星期日\|/

太醜，不了。留師傅起筷

老規矩......
嚟！

師兄食開d 咩...

呢啲咁既閪人

師傅術數
22 唔差
23幾好
242526跌

好膠樣

師叔開演唱會

呢個係師傅講既方向 未decode

唔怪得之個節目咁人網feel
原來師傅以真係有係人網開過咪

之前俾蘋果影左上，跟手有人放上黎
搵唔返個post...
ig開返？

一路溫書一路等師父聖喻

一齊上

基師兄進修？

係呀，要拎專業資格 希望師父念我成日請佢食香幫補學費

之前都諗住學多樣技能去學電，點知又要搵公司簽又要有幾多年相關經驗，結果冇得玩

搵食艱難

咩試？會計？金融？

醫療果d 試 我見我d fd 考果d frm cfa 都好chur

cfa pass rate 每份得一半，唔chur 點得
frm 少啲聽人考，其實有咩用，銀行先要？

唔sure 有個係鍾意考而考，好彩佢地都pass 到。

師傅！我想買部switch 同女女玩！

買PS4 VR

Switch正呀， 淨係Zelda玩左成百粒鐘

拎出街玩個電捱到幾耐

嘩。屌你。正呀喂。
利申：胸奴

Zelda 3-4個鐘冇問題，其他應該多啲，睇下你玩咩

個樣特別啲喎

好似好正咁

仲推得快過我地
[Switch/3DS集中討論] 18號早上Arms/Splatoon2發佈會; Minecraft已出 (36)

我想玩mario / mario kart / splatoon

個死肥仔

【金仔發惡】南韓指北韓再試射導彈 今年第8次

南韓聯合參謀本部表示，北韓今日中午在西部平安南道北倉試射一枚彈道導彈，相隔上次導彈試射僅一周，但未有透露進一步資料。今次亦是北韓本年至今第8次試射彈道導彈。

韓方指北韓試射的導彈飛行約500公里，推測並非洲際彈道導彈（ICBM），正分析導彈型號等詳情。南韓總統文在寅已指示召開國安會常委會，商討北韓試射導彈的威脅。

上周日平壤政府亦曾在平安北道龜城(Kusong)，試射中遠程導彈「火星12型」，這枚導彈相信是上月閱兵時曾亮相的神秘導彈。專家指北韓的最終目標，是以導彈裝載核武威脅關島的美軍基地。

咁等下先，３隻有２隻未出

師父有野J了

玩炸彈人

係咩？
邊兩隻未出？

我玩易都過唔到

mario 同splatoon(不過就出)
得MK8D出左

下星期已經開始J期結

細個玩世嘉Saturn唔識玩
大個玩返好易就爆左機

thanks

一大遮三醜
洗唔洗要條女ig?

come on, Senior Blue

後宮部Senior Blue

台妹真係好多都 ，反觀港女

有冇咁多咁大

睇到堆700post真係

師父係里安立度迪卡比奧。
咁邊個係女主角？

師傅係呢個肥仔咋

28號係師叔演唱會

師父半年前仲J緊日本央行行長黑田東彥，咦，諗諗下，師父最近無J啦喎

師父j trump 嘛

btw 原來VicF 師兄都蒲手機台

灰師兄，想問下而家switch 係咪無所謂專門店賣？

牧童笛都走音

東網Money 18
7分鐘

沈振盈話，過去一周港股只是反覆上落而已，外圍因素利淡，美股一度大跌，拖累恒指回試25,000點的支持，惟騰訊(00700)單天保至尊，令到指數全星期計，能力保不失。然而，瑞聲科技(02018)事件已引來了科技股的套現壓力，騰訊只是用來做單擋，方便其他科技股的「散水」行動。

大市方面，本周的日子仍是反覆，若配合下周期指結算，周中已開始要進行轉倉，恒指理論上仍是拉鋸局面，難作突破。

本周的每日走勢推測：
周一(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，市況仍是反覆上落。
周二(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢偏好。
周三(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，反覆偏軟。
周四(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢向淡。
周五(癸丑日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，持續弱勢。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
(作者為註冊持牌人士)

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #天干地支 #恒指 #散水 #騰訊 #瑞聲科技 #期指結算 #轉倉

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

果然J期結

cls

周一(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，市況仍是反覆上落。
周二(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢偏好。(偏淡)
周三(辛亥日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，反覆偏軟。(偏好)
周四(壬子日)：天干地支皆屬水，全水之局，走勢向淡。(向好)
周五(癸丑日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，持續弱勢。(強勢)

周一唔識解讀。
Btw，月尾五行例牌唔準，
加上鄭少秋28號演唱會
所以沈家軍上下將士要小心小心

呢排考試唔郁，等收息 各位加油

冇，不過有間叫金源(188同ssp有鋪)，佢係老任香港代理嘅子公司，機就有行貨冇水貨，係佢到唔駛食炒價
不過間野串，要俾選中先可以買到(一開始時係咁，依家唔知啦)

因為第一批貨有啲小毛病，所以買行機好少少，正價2,340
我自己就係HMV預訂

我都會，等出HTC U11

月尾要學師傅咩都唔做
29號個市會落幾多

儲錢買貨

牛牛擺一星期

炸落225就perfect

Adr升200點 聽日睇升幾多？

別人貪婪時我恐懼 別人恐懼時我貪婪

我選擇賺少次都唔玩700(call put)
我已經恐懼左700一陣

升到驚

想買安橋嗰部新機，成6000，要師父埋單先得

6月英國大選

師父恐懼你貪婪

美國都借勢沽左啲科技股，香港都有咁既勢，但225有好似難啲，經濟數據向上，加息大家又預左
除非開波打肥仔金，同英國選舉有變

聽歌
買左真無線藍牙耳機未

睇而家個勢見23x都難

睇左二三個星期，冇必然關係，支那一個政策，金仔一個發傻，侵侵又玩野
星期5下就(美國時間)出新聞道指就升少左幾十點

你做左啲咩會

上左Captain Shum 架QQ 號...

我之前都做左，輸二成即cut 點知cut 錯左388牛
之後變輸三成走，過多日佢爆上270仲打靶左隻熊仔，叫做輸少當贏

朝早24000炸落22500，收市升返上24000

史師兄

thanks 灰師兄

強烈建議買ps4玩bloodborne ,正到嘔

大哥炸落1500點邊個敢買
2018同400有幾多人敢搏？
2018就停左，400就插3成之後變6%，點知係前者定後者

咪就係要炸散班老散囉，你望下07個棍，佢肯跌我肯買呀

ps4 玩緊witcher

有冇玩bloodborne?

岩岩出果時都玩過，仲未過奶媽就封印左隻game, 唔係唔好玩，只係屋企唔再適合玩依d game

按進度，端午節當日殺奶媽
Dlc搵fd做卑鄙外鄉人一齊打

無

玩啦，玩到上哂癮雖然卡關都卡到嘔

icicbaby j死我，做埋人妻仲有韻味

我睇完達仔玩當玩左
要睇太多item 先知主線講乜，唔係太岩口味

睇完都唔知個故事係點，另外睇人解釋先知

大到會比例唔合理

玩成年都唔厭

沈門御用人妻？

依隻game係玩不斷死，到打贏果種成功感，仲可以訓練自己既紀律，同牛熊一樣

訓練埋，就算輸幾多錢（跌左幾多迴響）都要好冷靜咁分析點解輸（死），點樣唔洗再做呀寶

24000開左淡倉 夾撚死我

可以開youtube睇人點玩走捷徑，好似跟師父一樣
其實睇佢個世界觀同劇情都好正，好dark size 同絕望

成千點啦，有時放棄係一種美德

唔睇攻略根本拎漏好多野

睇國指好過

咁都叫夾 同師父同咁耐船你唔怕架？

比師父祝福左

咁咪好睇

234，238，245，248

好似2月中開始開倉

輸緊5皮野

入門啦 問師父拎返個double

沈大師 會幫我地

師傅 \|/
小小意思，唔成敬意

地鐵第二棍

上證

今日仲有股評人叫人買嚟收息，用$4x蚊去收$1息，除左on9都唔知講咩好

今次師父253嗰浸
睇怕連量子熊都食唔撚到
[img][/img]

可能叫人博特別息

師父！
走呀！！！！

咁大力夾春袋

上呀

444

大家係咪癲撚咗呀？
留下手好冇！
小心傷到阿寶！！！

夾到好辛苦呀 屌你老母

一講阿寶，阿寶就到！

師父會接火棒

253 bye

軍醫！
呢度發現到件

第二張，正野

師父個春袋

師父：索羅斯我都未撚驚過。走咩呀？做人要有獨立思考。瞧著看。為師永遠是對的。徒弟仔，你怕你走先。

弟子：好呀。(師父又接火棒)

昨天史師兄
今日孟師兄

25800 到未

我休戰十分鐘
扶佢地撤離先

應該就快要搵孟婆

上呀 上255殺肥熊

今日堅wo 師父 我aastock 個list 大部分都綠，唔係得幾隻藍籌綠。

宜家無左朝早個九點三大師9up聖喻?

仲有一百！
就成功拋離尾水城三千里喇！

254

劍指262

多謝師父

QQ
多謝師傅

watchlist全綠除左地鐵

Qq完全唔敢買

一張細食200 點走人 多謝師父keep淡倉
上星期五聽到即刻不問價入

QQ 正股咁短時間賺四成 成件事好唔真實，師父

出面有人273入左10手700

魯7，唔再跟師父同船，d 錢係咪係咁黎？

食左120點就走左
後悔

止賺都係賺

qq call 加唔加注，賺緊5 成
多謝師傅!!!!!

夠膽既撥啲出黎再加大個槓桿

可以......
只要

120點都好
食飯轉凍飲唔怕心痛

洗晒咪番嚟攞個囉！

係 再跟藍師兄學忍手 只要唔同船 總有機會既

有賺就得

qq call輪食左一半就走左
驚開會走唔到
放左又升多幾格

仲可以炒個底
正！

師父：夠膽就加沽！

冇今永，我諗我都會忍唔到手

逢高開就沽！

師傅食質子熊食回一回個浸
講到食質子熊技術師傅認第二無人敢認第一

師父：再嘈我就確認升勢

師傅：今朝我就食左糊既

佢嗰一浸好似未平倉
今次連質子都食唔到

扭曲!

突然倉底又有藍籌食糊
可能係700call輪

師傅：再串嘴我就確認升浪.jpg

等師父出10.半

唔夠啊

等師傅午間上路同三點鳩

個市唔上唔落, 等師父指示

【實戰理論】避險情緖升溫 不能掉以輕心（沈振盈）（MAY 22）
2017-5-22 9:00:30

去週出現的特朗普「通俄門」事件，一度引起市場的震盪，但隨著美股反彈兩日之後，又令市場認為是沒有問題。不過筆者仍提醒大家，不要將政治因素看得過份簡單，往後仍會有好淡消息夾雜，令市場風險系數增加。單單看金價的表現，已知避險情緒並沒有降溫。

自特朗普當選總統之後，市況的波幅增大，特別是起用了一批高盛高層作為財金官員班底之後，市場因素方面，經常會出現一些意想不到的變化。令到市場方向及走勢，可預測性越來越低。與此同時，一些傳統的風險指標，如波幅指數（VIX）卻屢創新低，反映市場情緒是極之樂觀，完全將風險因素置之不理。

「通俄門」事件其實仍未解決，調查正在進行中，隨時會有新的證據出現。正如瑞聲（）事件一樣，隔了一週就有新的事態發展。另一方面，內地在政策方面並沒有放鬆過，去週亦推出了房地產的新政策，涉及樓房的租金管制。故此，就算美股反彈了兩日，也不能對港股的風險掉以輕心。

下星期一是期指結算日，週中開始，期指大戶將進行轉倉活動，估計今明兩天就算大市再度抽升，也防週中開始出現回吐，預期指數仍在24800至25400區間內上落。而在股份方面，瑞聲事件已開始發酵，兼且仍在停牌階段，對其他的科技股來說，已構成了沽售壓力。事件一日未解決，科技股的沽壓會日日在累積。故此，投資者宜避開此等科技股。

二師兄又fat

下星期一是期指結算日，週中開始，期指大戶將進行轉倉活動，估計今明兩天就算大市再度抽升，也防週中開始出現回吐，預期指數仍在24800至25400區間內上落。

師父

開始丁期結

25400，必破

師父d 串77 語氣咁快唔見哂？

師父一縮就要小心

屌佢老味又係「市場評論」「經濟描述」，冇內容冇number冇實牙實齒

師傅乜都無做過又袋$3000 MPF，呢個世界公平咩

VicF 師兄有冇買野

祝福左今明兩日
週中開始睇淡 收到晒
再熱埋身準備j期結

師父無死錯人嘅

我都費九事理佢
咪由九佢扮下自閉囉

等緊機會，我有6000股358應該會起死回生走得甩，入時錯咗位坐艇，喺街買冇睇圖同消息瀨嘢

激嬲師父睇淡佢

但我記得師父之前祝福資源股

師傅拎啲倉底牛出嚟食糊
順手食咪啲對沖call輪
然後揸住啲倉底熊j期結睇淡

冇錯，不過佢冇指明，期銅價升咗啲，姑且當佢鳩噏先，反正唔大數目，我等緊做多注大嘅中多十幾廿萬今年收工玩細嘅，有40萬夠一年洗費算數，都知我冇收入，食飯靠師父，66之前諗得起50肯定走咗，今年都收工去鳥，可惜

要避開科網股

收到

師兄係全職炒野 ？

嘩沈門全職

全職收租佬 唔算係全職炒股

我覺得是假膠
273$買700，買一千股
如果係真就好心寒

真就過熱，即係會爆一爆落。

咪買嗰啲，少少地做槓桿搏吓冇妨

聽講RSI 100 先算過熱

大家最好要忍手

對。尤其鄭少秋就開演唱會。
保本第一。
賺錢第二。

沈門樓王！
你都唔識？

沈門樓王期王未聽過好打有限wo 師弟

我知是樓王。但唔知係全職收租咁撚硬啫。失敬，師兄

好！
又係時候向d隱藏嘅阿寶發出警告
下午前速逃！

香港四大有雞肶食職業：
醫生律師會計師同收租佬，當中以收租佬馬首是瞻！

原來上面講野係三師兄，失禮了

律師同會計師20 年前都仲有雞脾食既，而家有件雞屎忽都已經執到

屌。我講過啦。我只是沈家軍的一位小卒仔。我終身在師父同樣子兄身旁，侍候奉茶，此生足矣。
樣子大師兄是我偶像。
在他身後，我不敢自稱什麼三師兄。
我只是個小師弟，食下尾水，就夠了。

呢個真，所以之前諗左一陣都係放棄左個offer

收租佬，贏開巷啦

我唔想家法侍候，被人拉上師父架洗龜頭艇。

基師兄你係撈咩？點解會去考醫療野又會有呢啲offer

推完上黎就靜到12點

好多醫生律師會計師個目標都係變收租佬

說來話長，我果時被人玩野迫到痴左線 好迷茫，求9奇報左law，點知又收左。最後諗左一陣放棄左，因為我知道自己既資質頂盡都係做到寫租約果d 律師。

沈門軍中臥虎藏龍

VicF 師兄其實好勁 雖然呢排成日呢埋係樓post

唔勁 不及大師兄二師兄一萬分之一

只有收租佬得到師父嘅眷顧

大師3.9一句「唔好追科技股」
我嗰兩手700飛緊上天
多謝大師

唔夠再問師父拎

師父係樓之鍊金術師

但你係吹水區創辦人
沈門發揚光大你居功至偉

屌你班友 炒市有大師兄二師兄咁嘅水準夠做啦

最緊要七師兄得閒上facebook 氹下師傅，咁大家就長食長有

我只不過係集合各大師兄弟去一齊去取瀨西經

在下不敢
呢d係師父嘅功勞

宜家目標係樓王期王同牛王（樣子）

商品王匯王

呢一水暫時啫

我既目標只係想做個有用既人

兩樣都要 我發覺係香港呢個商業社會，有用雖然係貢獻社會，但個社會未必會保障你。要用埋其他既方法先可以保障自己同身邊既人。 加入沈門，發揮潛能。

圖王出現埋，四大天王齊腳開枱

點為知有用？

睇你自己既定義？ 我既定義係幫到人 雖然點為之幫到人都係要定義

我好早就認清左 工作還工作 事業還事業
事業就令自己財務自由 即係投資
工作就揀份自己有興趣就夠

入QQ遠牛算 升到我都驚

遠成點

第一層自住供得起咪買，點都要住，交租比自己，樓睇長期，《香港2030+》已經估計咗到時欠1200公傾土地，2036年香港達到860萬人口，係全球亂印銀紙上癮之下，以填海都有限，不可再生嘅土地 vs 無限印嘅銀紙，除非唔住大城市，否則去到邊都要面對樓價高租金貴生活成本上升問題，
全球樓價2016年以冰島第一，香港排34，全年升咗4%，而全球樓價平均升幅6%，我就唔知未來升定跌，不過我鍾意物業操作簡單，擺喺度等升值乜都唔使做，炒股都要𥄫住師父，我懶啲用嚟做副業揾啲生活費

《香港2030+》自己望吓估計

到期日係下年六月

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市今朝略為高開後突然飆升，因騰訊控股(00700)挾上高位，升了10元，「強者愈強」；他認為，若在高位做了淡倉的投資者暫時要避一避。

大師又認為，內銀內險板塊現時仍較抵買，中國人壽(02628)、中國移動(00941)短線落後可追一浸，料大市結算前後反覆。

師父又9縮 內銀內險941又要rip

師傅一句說話升到徒兒們都驚

又黎j 中移動

師傅今朝夾到縮

夾夾埋埋升左成$20

師傅成日周圍教人食質子熊
最怕入左熊唔係挾高咁簡單，係升到連逃生門都搵唔到

師父果然有兩道！講得幾好聽
縮一縮？即係止蝕囉

師父啲語言偽術好高壇數，屌佢縮一縮講到唔使跌錢咁，佢J特聯儲局多以為自己隨時可以印美金對沖瀨嘢嘅錢

師父你蝕就蝕啦死柒頭皮

中移動好似係“江”的私人公司
師父祝福，咁咪即係...

上撚左沈達尼號
你仲以為有救生艇坐咩？
隨時救生衣都無件呀

我只係相信，歷史係會以不同形式重覆姐，唔係點有咁多呀寶

諗住去日本住，不動產應該玩唔到

日本買樓自住一流 投資就唔好啦

希望師傅瘋狂睇淡騰訊

目標係買地自己起「一戶建」

搵到逃生門個陣已經撞左山

仲要呢個船長係第一個走人

沈達尼號有條條款寫住「不設逃生船/衣/門」

船長話自己根本無上過船

成船阿寶

架2018 號唔知到2018 年前上唔上返到黎

薛定諤定船長，唔沈船都唔知個船長存唔存在

喂，上黎開船P 啦wo。 (幾日後） 仆街... 撞船走人先

(d 人死哂後）

唉，一早叫左你地唔好坐船出海，咁大風大浪

你要搵既沈達尼船長，已經唔存在啦

師父同船、屍骨無存
香港要贏、大師要燈

已經簡單講晒

搵食姐，犯法呀，好出奇呀

睇到西九條西頭鐵，唔移民唔得

大師要最燈
就要蘋果登！

西九上蓋買返兩三個單位做架步，有洗頭鐵就直接上車，你話幾撚方便支那公安做野

介紹你唔怕排華，錢唔多，冇特別技能移民馬來西亞，唔使長駐 樓唔貴

東南亞咪搞我，好撚恐怖，又降頭又盛

有你咁講，放心晒！

大家比d力！
我地要25500！

馬來西亞okay wo

叫佢入草叢！
趕時間快！

大師兄，人造人你都岩？

台灣都唔錯
最主要去美帝唔駛簽証

依d純天然靚靚樣，大師兄最鐘意！

聽講台灣新北市好淫亂，有機會要去見識下！

來生要做新北男

師父無帶你去咩

唔理咁多
今日殺得性起
渾身是火！

btw 二師兄，期指用邊間買好？

咁你快快手手搞掂出番黎領軍啦

沈船長

師父同船
屍骨無存

Pirates of the Shum-ian: Dead Crab tells no tales

其實sp trader間間一樣，自己用耀財多，貪佢上市公司。股票長揸不放就匯豐，冇咩好，純粹用開就用，mpf/常用戶口都係匯豐！

台妹

明白 本身有個致富，聽你講一通唔掂唔敢用。

人造人 樣子兄當然啱啦。
你忘記左AB都 ...
Sorry
我講緊英文字母ABCD
無講其他野

最陰公係最後......
沈師長話自己根本冇上船

大膽.jpg

殺敵先！
今晚回軍營先比張單佢！

出左事，第一個閃。
事後：
船長？船咩長呀？筆者一直力排眾議，一直人唔好出海㗎啦

又有科技股中招，我都揸左隻

科通芯城（４００）遭「烽火研究」狙擊，現急插一成

d柒頭趁混亂博懵打劫

師父又有野J：
正如筆者所料，科技股被狙擊，形勢不好，投資者不應沾手，看，真的不出筆者所料。

筆者所料大法

可能又好似上星期咁收市上返10蚊呢

師傅好波

上星期係冇報告自爆，今次係有沽空機構做野

係咪2018翻版
個劇本差唔多 大跌升再大跌之後

轉個撚頭已經

快到

-22%

師父又要除褲，淘條芝士腸出嚟J了

大又玩完(2018)，細又玩完(400)，下一隻係咩呢

香港股市好多垃圾

特大？

700

升咁耐買咁多貨都係等呢日

此隻可以放心
此乃各方大佬輩
所接受、所推舉出嚟嘅辦事人
邊個敢郁佢
真係會屍骨無存！

雖然希望唔好，但係都唔出奇

大師兄呢句，我安心哂

我坐正左做第七 ？

除左魯七仲有冇開心些牙

做師傅小七

停牌不是夢

賺少少放晒啲科技股

七師弟就係你啦！

阿七好咩

師兄識貨！

魯七係正版？

唔好搞9 我隻700 285就得

今日走左285

阿七你今日過開FB
幫我帶兩箱白花油比佢老人家
我驚佢後欄被人屌發炎

送你一個翻版baby

用白花油唔係會喇到仆街既咩

師父只要確認淡勢 大家都開心

烽火研究：科通芯城橫跨10年的世紀騙案

叫佢......快！
仲要入直路

喇下快d好丫馬

根據實戰+ 五行
我正式宣布今日反覆上落中！
星期二三確認淡勢
星期四五上到高位後 等師叔大轟炸

這是人生吧 他講句髒話

屌你老母.jpg

再搞呢啲垃圾股入嚟，遲早港股冇老散玩，長線投資短線投機都冇保障，不如玩美股好過

好期待

【三點九沈大師】大師：淡倉要避一避

師父升到要9縮啦

玩美女或者架妹好過，望下指數就知港女垃圾

【三點九沈大師】大師：淡倉要避一避

助攻師叔

一星期死一隻
新股上市大部分８仔頭

師父淡倉避 我地好倉就要閃！

SFC又咩都唔做，真係on9到一個點

聽完！
j期結會回一回轉倉喎

禮失求諸野

官方唔做, 民間做

利之所在, 一定有人出手

Big4都食埋屎做唔到野

今日衰鹹濕
入左兩鑊草叢
未能一舉拿下25500
我對大家唔住

SFC：noted and eat breakfast.

Shit and Fraud Commision

大師快d 睇升

大師兄唔洗急，好多兄弟落左車，回幾十點比佢地再上車，之後再不停站直奔26200！有錢大家揾！

師父要“避一避”，睇嚟就快支持唔住，要確認牛三大升浪了

師父講親都係牛三尾期

佢地見到洋腸會腳軟架
就似港女見洋腸會起水一樣

都好！
順便比d阿寶有機會下山先

力拔山兮氣蓋世！

唔駛做有糧，有糧出冇汗出

大師兄最愛呢味野，你睇下baby

baby

Baby絕對冇整容！
Baby我愛你！

張圖好耐無見過。
Btw，召喚純天然白滑下巴仔圖

零死角美顏圖

你地又call 返大師兄d 回憶返黎，G 可以call 回憶唔好亂call 一陣大師兄又沉迷玩樂

大師兄沉迷住先，等師叔個浸玩完先返嚟

沉迷返大韓第一淫婦泫雅

講起都扯扯地

我都係搵番我既千雪bb 算

唔夠啊死老嘢

.屌大力d !!!!

大師兄準備開新post

再講一次: 師父同船，屍骨無存 要火中取粟坐師父隻船嘅自己諗過

一千！！！